大君伐 健身群組爆疫，愛國根叔枉死衞生署急補鑊； 科興國藥贈奧委會，東京婉拒？

大君伐
健身群組爆疫，愛國根叔枉死衞生署急補鑊；
科興國藥贈奧委會，東京婉拒？|
大君伐(第1節)
21年03月12日

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: